智能燈膽

屋企裝修 想係房用智能燈膽
諗住買ikea既智能燈膽
但佢用流明 唔係識睇多唔夠光
本身諗住買佢個e27 980流明 3個燈膽既掛牆燈
但岩款既燈都係要用e14
個ikea e14得 400流明
房size大約放到一張單人床同一個單人衣櫃
有冇巴絲可以幫幫我

每個人喜好唔同，有D唔鐘意太光，有D唔鐘意太暗
一般照明你預150(鐘意暗D)-300(鐘意光D) 流明每平方米
計一計間房幾大再乘

要睇書做D精細嘢就要500流明每平方米, 唔想攪到成間房都太光就加檯頭燈, 局部夠光就得

唔該你啊 不過呢我淨係知間房係67吋x72吋
用完網上d換算器都唔識計做平方米
我想問係點計

將d寸數除12，互乘得出平方尺，將個數除10就係平方米（唔係好準，但除10差不多）

Thank you!!